中共玩fake news, 就搞到班外國華僑搶日用品

中共呢一招會唔會唔合乎logic?
一開始香港搶日用品, 係基於以下原因
1 支那封城, 無人番工
2 東亞病夫掛住病, 無人做野
3生產線斷

但中共一邊吹復工風, 經濟向好
即係有人番工, 有人生產, 生產線& supply chain 正常

但中共另一個部門又一邊倒自己米
D海外統戰部又出fake news 呃外國華僑搶日用品

點樣即係咩玩法?

仲有一樣
點會係搶日用品
廁紙呢D賤種商品, 求其搵一班病君, 按個button 都大量生產啦

怕供應鍊斷裂, 點都係怕大陸果班光學,電子零件斷好過啦

中國歌舞昇平，外國水深火熱，做比大陸人睇

呢個真

共產黨管治有方，外國政府無能 (世衛都係咁講)

中共本來就唔係一人指揮，一人話事

中共而家當外國係電視機咁
心想要甚麼劇情, 就煽動班華僑去做
然後回播比支那人睇, 建立中共權威

仲要買通晒啲世界組織